如果電話亨係咪史上最bug 既道具

仲要無副作用